除左netflix 邊到仲有the office睇

前排係AG美劇到有曬全套
上星期仲有得睇 追到第七季中間 呢幾日個網唔知咩事上唔到
香港netflix又無上架 要外國IP先睇到
請問邊到仲有得睇呀

連登無人睇？

我都想知最好雙語字幕

有中字都夠嫁啦

Amazon prime video有
不過一直思疑緊amazon既字幕係咪google翻譯直出，忍唔住轉左睇英字

要比月費嗎？

事關我無乜其他想睇 又唔想買多個

Free 1個月，睇哂想睇嘅就cut啦

利申：每月畀緊錢

Free 7 days

係，係我記錯，不過做法一樣，都係睇哂要睇嘅就cut

7 days 追曬2季半 唔知掂唔掂呢我

netflix有呢套咩

岩岩sub左 AMAZON , D 戲舊到

美國區有好似

去到第七季中就好快完啦，最後兩季未必個個睇

我已經比人劇透話最尾兩季無micheal
但情義結睇埋最尾兩季囉～

字幕要自己搵

netflix用vpn轉us都得, 但係要用比錢個啲, netflix detect到免費vpn會block
我試過用expressvpn work

Thanks但問下us個Netflix 應該無中文字幕呀？

無
都幾難搵中文字幕時間唔準又要自己校
都係英文原汁原味正好多, d jokes好難譯得好

英文唔係好叻雖然試過睇生肉都明 但唔係全部明曬⋯

我屌你老母

dllm 加密啦